屌你老母早餐食沙牛麵簡直就係爽

沙嘔麵

食咗隻牛 咁牛b咪會死

無端端又轉咗channel

第一日識老衲-?

正評

死大陸狗返深圳啦屌你老母

操你媽的早餐在民營個體戶吃香料牛肉塊兒科學麵簡直牛b死了

屌你個閪又真係幾撚正架

每一碗沙嗲牛肉一隻牛b死了

沒有買賣沒有傷害

師兄新會然?

打到你老母入深圳人民醫院

到底係打佢定打佢老母